今日終於忍唔住

食左呢個月第一餐m記 仲要加大

好大罪惡感
原諒唔到自己

手足

自插3000

3000太少

你對唔對得住前線手足?

切柒以表忠誠

好嬲自己

Shame on you

連登仔話食麥當勞冇問題
又平又方便 所以唔計！

人渣

支持,我仲食埋元氣,太難忍

我都食咗美心

罵多d

支持抗爭，不用太沉重，做得幾多得幾多。

衰過食m記 美心直頭係太子女出聲屌鳩你

唔好鬥黃ok?